究竟咩人先會買窩輪、牛熊証

球証旁証足總足協都係我既人

唔識玩期指又想買恆指的人

有錢賺？點解唔玩期權？

同賭錢冇分別

關你蛋治

Ching識波

自從入咗沈門，我牛熊窩輪都冇真正蝕過錢

學識咗無限注增持大法，而家身家已經暴漲咗100倍

有啲細即機構投資者都會有買，JP會比其他公平少少，人地講緊一買係買幾M 或十幾M 量

期指好難玩咩